Thought of you as my mountain top

thought of you as my peak

thought of you as everything
I had but couldn't keep
I had but couldn't keep

筆友來嘅 通左信三年幾嫁啦

nah

又呢首